Ke$ha最高汁既歌會唔會係佢

好有哲理
做人既野好多時唔駛咁執著
少啲批評多啲愛
好好尊重同欣賞唔同人各自既特質

紅字係我覺得最正既詞

"Love Into The Light"

I know I'm not perfect,
I know I got issues,
I know that I've got a sordid past,
And, yeah, some bad tattoos.

I'm not a model,
I'm not a saint,
I'm sorry but I am just not sorry,
'Cause I swear and 'cause I drink.

Maybe it's about the time,
To let all of the love,
Back in the light.
Maybe it's about the perfect place,
To let go and forget,
About the hate.

Love into the light.

I know we're all different,
Baby, that's life,
But all of these differences,
They make me feel alive.

And I've got this question, yeah,
Been burning through my head,
Can't we all get over ourselves,
And just stop talkin' shit?

Maybe it's about the time,
To let all of the love,
Back in the light.
Maybe it's about the perfect place,
To let go and forget,
About the hate.

Love into the light.

All of the shit talk,
Yeah, all the chatter,
Cuts like a knife,
Yeah, kills like a dagger.

Love into the light.

All that I am, yeah,
All that I'm after,
Love in this life,
It's what really matters.

Love into the light.

Maybe it's about the time,
To let all of the love,
Back in the light.
Maybe it's about the perfect place,
To let go and forget,
About the hate.

Love into the light.

All of the shit talk,
Yeah, all the chatter,
Cuts like a knife,
Yeah, kills like a dagger.

Love into the light.

All that I am, yeah,
All that I'm after,
Love in this life,
It's what really matters.

Love into the light,
Love into the light,
Love into the light,
Love into the light.

咁都高汁

咁你覺得邊首高汁啲

同埋首歌聽得人好舒服

冇人鐘意Ke$ha咩

lm

Tiktok?